【簽爆佢唔該】 支持民間改劃，剎停明日大嶼填海！

早排有位坪洲居民自己向城規會入咗改劃申請，將大嶼山中部水域主要劃作「貨櫃碼頭」用途嘅區域，改劃作「海洋功能保留區」。（係呀，本來十幾廿年前董生諗住擴建埋做貨櫃碼頭，但最後無做到，仲係個海）🏝

嗰個位剛好同政府諗住大推嘅「明日大嶼」範圍有重疊，所以個改劃申請變相係衝擊緊「明日大嶼」計劃。

⚠️個改劃申請今個星期五（11月13日）截止收公眾意見‼️暫定出年1月8日上城規會審議。與其問做來仲有咩用，不如問自己仲有無嘗試過其他方法聚民氣去反對明日大嶼？

有心團體在SupportHK整咗個template俾大家填，頂頭條link click「簽名撐」後，如果大家同意所寫嘅理據，其實填個名+揀晒啲理據+最後click個掣「簽名撐」就搞掂（系統會直接幫你送埋封電郵去城規會！）

民間改劃申請（編號 Y/I-NEL/1)：

個記招

係呀呢個星期太多嘢發生，呢單都無咩人關注，盡人事推吓啦 唔該

鄭月娥會理？

唔反對喎 , 洗晒啲錢就最好

Push

雖然等同無用，照推

推

支持駛晒d錢
建制唔支持 就鬥紅

由得佢起啦

等睇爛尾

點解要剎停，要港府孭巨債係好事，成班建制資源都緊拙左

從攬炒角度係架，但個政府孭嘅債咪又係市民啲錢，係洗市民錢去孭債唔係個政府自己孭債。同埋佢都搞到咁多人移民、外資都唔想來，而家啲甲級商廈價都仆緊，仲起咁大個島分明唔係俾香港人用啦

不要照寫呢啲意見入去睇吓城規會點答 🤣

市民錢？ 港府唔起人工島，d錢都唔會用係你身上，咪又係加自己人工，俾資源建制派、公務員，起差佬俱樂部、ot、裝備，起個島用哂d錢仲好

PUSH